每日都諗幾時辭職

但係每日都未搵到新工

我都係一樣

我都係，一日都唔想留

裸辭啦

擔心裸辭完唔知幾時先有下一份

同事問題定工作問題？

你個名

日日都倒數緊

放心啦
我上次裸辭完
過左1年先再做番野

唔好係到害人啦
唔係人人好似蛋哥你咁有錢

hea左年 連家用都只係用左70k

Same

每日都諗幾時財務自由 有資格辭職

唔辭就為份工煩
辭左就為餐飯煩

每一朝都想辭職...
但都係爬起身返工:-

same 將會辭職

same 將會辭職
唔知大家生活情況點, 我就有地方住,只係負責家用同飲食開支,
我諗1個月大約使7千左右就OK, 1年就84000, 可能抖3個月咁上下過埋年先開始搵工, 預計用3個月時間搵工, 乜工都做下, 應該都唔使等一年

而家轉工好, 乜都可以賴落肺炎到, 咁就算轉得工多都係合理.自已又可以試多D工種

我都係

其實做好預算, 裸辭本身都唔係問題

我每日都倒數緊自己遞信嘅日子 真係留一日都嫌多

唔邊搵工?

有搵
但係先搵咗半個月左右
預計就算順利都要兩個月先轉到工
不過呢排疫情又勁返
轉工無期
救命就嚟頂唔順個痴線老細

我其實算好過好多人
大部分糧都自己袋
家用象徵式俾少少
所以都冇財政問題
最多搵到工前慳住用
不過儲緊錢上車
有同男朋友講過想裸辭
但係佢唔支持叫我騎牛搵馬
好大壓力

5月比人炒 斷斷續續做左3份工
宜家又想辭職

我明白, 其實以你情況要考慮埋你搵幾多, 呢D唯有靠自已取捨, 亦都有可能你下一份工好過上一份, 變左你上車條路變得容易左都未定, 真係好睇你點諗.

x2

X3

未過試用期就辭啦
過咗就要諗諗先

都有考慮過
而家呢份又唔係特別高人工
有信心可以搵到類似人工甚至更高嘅
係驚唔知幾時搵到
返住先總好過冇
但係個老細同成個工作環境真係好難頂
每一日都覺得好大壓力濕疹都出埋

做人好煩系列

見到有咁多人都係咁諗覺得心情好返啲啲
原來不是孤獨的

Same仲有2個星期㩒制 好緊張

工作問題，太煩太多太亂，又唔岩做
同事唔太夾但人都正常

幾時心信？

可能你男朋友未做過好難頂既工，未必明的，你地著眼點唔同

以為自己出post

啲下屬太廢 又扮大袋 點搞

即使有信心都好, 人生對未知既將來充滿恐懼, 會產生矛盾

搭單問埋 未過試用期走人會唔會好衰 返左2個幾月 公司唔肯慢慢教我 做得好辛苦

辭職，轉做專業保安師

唔會 我都未係未過就走

係*

如果immediately available會多好多公司請

我呢個情況持續左兩年

到加拿大有批文畀我嗰日就會辭職

我就諗好左啦。下年一過一月三十一日，申請埋BNO visa 就走得。

準備左幾多錢？